行動升級 ，集中火力影響香港經濟

原來人命不及金錢

集思廣益